{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029848?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 영진펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数の場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定による問題が発生した場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、個別バーベキュー利用、IPTV/WiFi、フットサル場利用などがあります。 駐車も可能です。 ペンションを楽しむには木陰、洪川江での休息、ビバルディパーク、オーシャンワールド割引券提供、菜園利用可能などがあり、周辺観光地としては八峰山、洪川江、大明スキー場、オーシャンワールドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約が期間未確定になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定による問題が発生した場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめることはありますか？",
            "answer": "ペンションを楽しむには木陰、洪川江での休息、ビバルディパーク、オーシャンワールド割引券提供、菜園利用可能などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては八峰山、洪川江、大明スキー場、オーシャンワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 615
    }
}